[{"nome_professor": "Alan Michell Barros Alexandre", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/4965511270462130", "email": " alanmichell@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": " Coordenador do Curso de Engenharia Civil", "areas": ["Hidrologia", "Hidr\u00e1ulica", "Modelagem hidrol\u00f3gica", "SIG e Geoprocessamento", "Planejamento Integrado dos Recursos H\u00eddricos", "Qualidade de \u00c1gua"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/palan.JPG", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Allysson Allex de Paula Ara\u00fajo", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/1768955171390815", "email": "allysson.araujo@crateus.ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o", "Engenharia de Software", "Blockchain", "Startup Education"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/uploads/2020/03/allyson.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Amanda Drielly Pires Venceslau", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/7309983834512161", "email": "amanda.pires@ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Web Sem\u00e2ntica", "Engenharia de Software"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pamanda.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Andre Meireles de Andrade", "lattes": "", "email": "None", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "", "areas": ["Banco de Dados", "Engenharia de Software"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pandre.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Anderson Almada", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?metodo=apresentar&id=K4456677D4", "email": " almada@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": " Coordenador do N\u00facleo de Pr\u00e1tica de Desenvolvimento de Software", "areas": ["Sistemas Distribu\u00eddos", "Engenharia de Software", "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel", "Computa\u00e7\u00e3o Ub\u00edqua", "Mobile Cloud Computing"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Anderson%20Almada.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Antonio Emerson Barros Tomaz", "lattes": "#", "email": "emerson@crateus.ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Redes de Computadores", "Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o", "Criptografia"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/foto.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Antonio Francisco Gomes Furtado Filho", "lattes": "", "email": "None", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": "", "areas": ["F\u00edsica"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pantonio.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Arnaldo Barreto Vila Nova", "lattes": "#", "email": " arnaldo.barreto@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": " Coordenador do Curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o", "areas": ["Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/parnaldo.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Bruno de Castro H. Silva", "lattes": "", "email": "bruno@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "", "areas": ["Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "Pesquisa Operacional", "Geocartografia", "Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o.", "Programa\u00e7\u00e3o Linear, N\u00e3o-Linear, Mista e Din\u00e2mica."], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pbruno.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Carlos David Rodrigues Melo", "lattes": "#", "email": "cdavid@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Estruturas"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Carlos%20David.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Fabio da Costa Ribeiro", "lattes": "", "email": "fabio.ribeiro@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["\u00c1lgebra", "Teoria dos N\u00fameros"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pfabio.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Filipe Fernandes Dos S. B. De Matos", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4476592D1", "email": "filipe.fernandes@crateus.ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Computa\u00e7\u00e3o em Nuvens", "Internet das Coisas", "Computa\u00e7\u00e3o em N\u00e9voa", "Virtualiza\u00e7\u00e3o", "Conteineriza\u00e7\u00e3o"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pfilipe.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Francisco Yure Santos do Nascimento", "lattes": "-", "email": "-", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": "-", "areas": ["Matem\u00e1tica"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/ec/wp-content/uploads/2017/09/yure.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": ""},
{"nome_professor": "Francisco Diones Oliveira Silva", "lattes": "", "email": "franciscodiones@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Adjunto ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Geologia", "Geoci\u00eancias", "Rochas Ornamentais", "Mapeamento Geol\u00f3gico", "Pesquisa Mineral"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Diogenes.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Giannini Italino Alves Vieira", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4467555D3", "email": "italino@ufc.br", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": "", "areas": ["Teoria dos Jogos", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "An\u00e1lise", "An\u00e1lise de Conflitos"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pgiannini.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Helo\u00edna Nogueira da Costa", "lattes": "-", "email": "heloina@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": "-", "areas": ["Estruturas e Constru\u00e7\u00e3o Civil"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/helo%C3%ADma.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Italo Mendes da Silva Ribeiro", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/9204463813833604", "email": "italoribeiro@ufc.br", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "", "areas": ["Desenvolvimento de jogos", "Computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica", "Processamento de imagens"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pitalo.png", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Janine Mesquita", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/7904990969543778", "email": "janine@crateus.ufc.br ", "funcao": "Professora Assistente-A", "segunda_funcao": "", "areas": ["Modelagem de Qualidade da \u00c1gua", "Hidrologia", "Drenagem Urbana", "Estudos Ambientais", "Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Janine%20profe.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Janaina Lopes Leitinho", "lattes": "#", "email": " janaina@crateus.ufc.br", "funcao": "Professora Adjunta", "segunda_funcao": " Vice-coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental", "areas": ["Qu\u00edmica"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/janaina%20%282%29.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Jorge Luis Santos Ferreira", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4401159U7", "email": "jferreira@det.ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Dosagem e caracteriza\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica de misturas asf\u00e1lticas", "Projeto e constru\u00e7\u00e3o da infraestrutura vi\u00e1ria", "Projeto e constru\u00e7\u00e3o da superestrutura vi\u00e1ria", "Avalia\u00e7\u00f5es e Per\u00edcias de Engenharia"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pjorge.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Jose Wellington Franco da Silva", "lattes": "#", "email": "wellington@crateus.ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Web Sem\u00e2ntica", "Intelig\u00eancia Artificial"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pwellington.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Kennedy da Silva Ramos", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/3641844685205457", "email": " kennedyramos@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "  Vice-Coordenador do Curso de Engenharia de Minas", "areas": ["Tratamento de Min\u00e9rios", "Flota\u00e7\u00e3o", "Caracteriza\u00e7\u00e3o Mineral\u00f3gica e Tecnol\u00f3gica de Minerais", "M\u00e1quinas de Beneficiamento de Min\u00e9rios e Res\u00edduos."], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Foto%20Kennedy.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Laise Lima de Carvalho Sousa", "lattes": "", "email": "laise@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "", "areas": ["Matem\u00e1tica"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-admin/images/Laisa.JPG", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Larissa Granjeiro Lucena", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?metodo=apresentar&id=K4497866J5", "email": "larissa@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Engenharia Ambiental", "Saneamento Ambiental", "Qualidade de \u00c1gua", "T\u00e9cnicas Avan\u00e7adas de Tratamento de Efluentes", "Otimiza\u00e7\u00e3o de processos"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Larissa.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Leandro Soares Moreira", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4331460Z9", "email": "leandro@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Concreto Armado", "Concreto Protendido"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pleandro.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "L\u00edlian de Oliveira Carneiro", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4440143A6", "email": "lilian.carneiro@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "", "areas": ["Crowd Simulation"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/uploads/2018/04/foto_site.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Lisieux Marie Marinho dos Santos Andrade", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4449134Y6", "email": " lisieuxandrade@ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "  Vice-Coordenadora do Curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "areas": ["Matem\u00e1tica computacional"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/plisieux.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Livio Antonio Melo Freire", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/2068222771303083", "email": " livio@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": " Diretor", "areas": ["Aprendizagem Autom\u00e1tica", "Processamento de Linguagem Natural", "Recupera\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/plivio.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Luana Viana Costa e Silva", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4205787A8", "email": "luanaviana@crateus.ufc.br", "funcao": "Professora Adjunta", "segunda_funcao": "Coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria", "areas": ["Agroecologia", "Conflitos de uso do solo", "Geoecologia da Paisagem", "Saneamento Ambiental", "Engenharia Ambiental"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pluana.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Luis Felipe Cândido", "lattes": "-", "email": "candido@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "Vice-Coordenador do Curso de Engenharia Civil", "areas": ["Planejamento e Controle da Produ\u00e7\u00e3o na Constru\u00e7\u00e3o"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/uploads/2018/03/Luis-felipe-candido.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Luiz Alberto do Carmo Viana", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?metodo=apresentar&id=K4323082H4", "email": "luizalberto@crateus.ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Programa\u00e7\u00e3o Linear, N\u00e3o-Linear, Mista e Din\u00e2mica.", "Teoria dos Grafos"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pluis.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Marciel Barros Pereira", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/0917260030364584", "email": " marciel@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": " Coordenador da Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "areas": ["Matem\u00e1tica Aplicada", "Probabilidade", "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es", "Otimiza\u00e7\u00e3o", "Eletr\u00f4nica Embarcada", "Circuitos El\u00e9tricos"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/pmarciel.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Marcio de Melo Freire", "lattes": "#", "email": "marciomelo@fisica.ufc.br ", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": "", "areas": ["F\u00edsica"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Marcio.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Raimunda Moreira da Franca", "lattes": "#", "email": "francacariri@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Saneamento Ambiental", "Gest\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "Avalia\u00e7\u00e3o de Impacto Ambiental", "Tratamento de Esgotos Sanit\u00e1rios", "Biologia Geral Aplicada"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/uploads/2018/04/Raimunda-Franca.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Rafael dos Santos Silva", "lattes": "#", "email": "rafael.silva@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Administra\u00e7\u00e3o"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/rafael.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Rafael Chagas Silva", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/3173578971911893", "email": "rafaelchagas@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Opera\u00e7\u00f5es Mineiras", "Lavra de Minas e Planejamento de Lavra."], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Rafael%20Chagas.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Rennan Ferreira Dantas", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/0192579272041443", "email": " rennan@ufc.br", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": " Coordenador do Curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "areas": ["Teoria dos Grafos", "Combinat\u00f3ria"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/prennan.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Renato Furtado", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4274847P7", "email": "renato.furtado@ufc.br ", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": "", "areas": ["Empreendedorimo", "Inova\u00e7\u00e3o", "Gest\u00e3o de Projetos", "Gest\u00e3o da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "Internacionaliza\u00e7\u00e3o de Empresas"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Renato.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Sandro Vagner de Lima", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/9731207057174944", "email": " sandro.lima@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Adjunto", "segunda_funcao": " Vice Diretor e\u00a0Coordenador de Programas Acad\u00eamicos", "areas": ["F\u00edsica"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/psandro.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Simone de Oliveira Santos", "lattes": "-", "email": "simone@crateus.ufc.br", "funcao": "Professora Assistente", "segunda_funcao": "Vice-Coordenadora do Curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "areas": ["Engenharia de software", "Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o", "Teste de software", "M\u00e9todos formais", "Programa\u00e7\u00e3o"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Simone.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Tatiane Lima Batista", "lattes": "-", "email": "tatiane@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente", "segunda_funcao": "", "areas": ["Recursos H\u00eddricos"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Tatiane%20Lima.JPG", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Tiany Guedes Cota", "lattes": "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do?id=K4336129P1", "email": "tianycota@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Assistente ", "segunda_funcao": " Coordenadora do Curso de Engenharia de Minas", "areas": ["Engenharia de Minas"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Tiany_Guedes.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Thayres de Sousa Andrade", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/1524515344573605", "email": "thayresandrade@crateus.ufc.br", "funcao": "Professora Adjunta ", "segunda_funcao": "Vice Coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria", "areas": ["Polui\u00e7\u00e3o H\u00eddrica", "Ecotoxicologia", "Sanemento ambiental", "Engenharia Ambiental"], "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/thayres.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"nome_professor": "Vit\u00f3ria Regina Nicolau Silvestre", "lattes": "http://lattes.cnpq.br/5041674890442954", "email": "vitoria@crateus.ufc.br", "funcao": "Professor Substituto", "segunda_funcao": "", "areas": ["Engenharia de Software", "Mobile Cloud Computing", "Fog Computing", "Microservices"], "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/uploads/2020/03/vitoria.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"}
]