[{"tae": "Andreza Rafaela Morais Pereira", "email": "moraisarp@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico de laborat\u00f3rio \u2013 Minera\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/AndrezaMorais_Foto.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Airton Silva", "email": "airtonsilva@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Airton.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Allesson Barbosa", "email": "allessonsouza@crateus.ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Alleson.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Amanda Maria Pires de Brito", "email": "secretaria@crateus.ufc.br", "cargo": "Secret\u00e1rio Executivo", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/amanda3.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Aline Pinho Menezes", "email": "alinep.menezes@ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/uploads/2018/04/aline.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Antonio Lima Farias Filho", "email": "antoniumlima@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico Laborat\u00f3rio / Hidr\u00e1ulica e Saneamento", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/antonio.png", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Daysie de Sousa de Castro", "email": "daysie@crateus.ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Deyse.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Elyudienne Andressa Silva Alves", "email": "andressaalves@crateus.ufc.br", "cargo": "Nutricionista", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Andressa.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Francisca Liliana Martins de Sousa", "email": "lilianams@crateus.ufc.br", "cargo": "Bibliotec\u00e1ria/Documentalista", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Liliana.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Gabriel de Ara\u00fajo Lima", "email": "gabriel@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico Laborat\u00f3rio / Desenho e Geom\u00e1tica", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/3x4.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Gerl\u00e2ndia Alves de Sousa", "email": "gerlandia@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnica em Assuntos Educacionais", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Gerlandia.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Heline Lopes", "email": "heline@crateus.ufc.br", "cargo": "Administradora ", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/foto.png", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Harry Carvalho de Mendon\u00e7a", "email": "harry.carvalho@crateus.ufc.br", "cargo": "Desenhista T\u00e9cnico/Designer Gr\u00e1fico ", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/harry.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Hilber Jos\u00e9 Moreira Cordeiro da Silva", "email": "hilber.mcs@crateus.ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Foto%20Hilber%20UFC.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Igor Claudino de Fran\u00e7a Costa", "email": "igor.claudino@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico em TI / Desenvolvimento de Sistemas", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Igos.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Jackson Sousa Serra", "email": "serra.jackson@crateus.ufc.br", "cargo": "Bibliotec\u00e1rio-Documentalista", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Jackson.png", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Jefferson dos Santos Brito", "email": "jefferson@crateus.ufc.br", "cargo": "Administrador", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/IMG-20180509-WA0009.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Keiva Maria Silva Gomes", "email": "keiva@crateus.ufc.br", "cargo": "Nutricionista", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Keiva.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Landson Victor Gomes de Almeida", "email": "landsonvictor@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico Laborat\u00f3rio / F\u00edsica e Eletrot\u00e9cnica", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/Landson.jpeg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Leonardo Leandro Silva", "email": "engenheiroleonardo@crateus.ufc.br", "cargo": "Engenheiro Civil", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Leonardo-engenheiro.JPG", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Leonardo Dutra Barbosa", "email": "leonardo.dutra@crateus.ufc.br", "cargo": "Analista de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Leo.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Marcella Bezerra Franco", "email": "marcella@crateus.ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Marcella.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Maria de F\u00e1tima Carvalho de Castro", "email": "fatimacastro@crateus.ufc.br", "cargo": "Bibliotec\u00e1ria", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Maria%20de%20f%C3%A1tima.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Natanna Azevedo de Aguia", "email": "natanna@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio/Qu\u00edmica", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/documentos/site/fotos/natanna.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Rafael Fernandes Teixeira", "email": "rafaelteixeira@crateus.ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Rafael%20Teixira.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Raynara Cavalcante Saldanha", "email": "raynara@ufc.br", "cargo": "Assistente em Administra\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/raynara.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Ronaldo Ribeiro da Costa", "email": "ronaldo@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/ronaldo1.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Tamylle Prestes", "email": "tamylleprestes@crateus.ufc.br", "cargo": "Psic\u00f3loga Escolar/Educacional", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/Tammyli.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"},
{"tae": "Wendell Araujo Lopes", "email": "wendell@crateus.ufc.br", "cargo": "T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "foto_src": "http://www.crateus.ufc.br/wp-content/themes/oficial/imgs/servidores/wendell.jpg", "foto_width": "150", "foto_height": "150"}
]